東京有冇啲食新鮮蟹嘅地方

除咗蟹道樂之外，仲有有其他餐廳食？
即係類似北海道個種，買完隻蟹，即係烚同剪開俾你食